一人一個表白既對答

如果可以重新排列英文字母，我會將U同I放埋一齊

好柒

我會加埋D
DIU！

: I love you
: you deserve better

是咁的 舊年係網上識左個女仔
一開始就whatsapp傾下計
講真 大家講既野成日牛頭唔撘馬嘴
但就可以一直傾一直傾
短短二三個月就傾左成萬幾個msg...

直到今年3月 佢約我出黎食飯
見完佢真人 未拍過拖 唔高 但笑得好甜 講野好直接同好開朗
成餐飯都冇咩dead air 食完佢仲拉左我去嬪紛樂比佢食(之前答應左佢)

咁果日之後 我地就whatsapp得更密
日日早晨 晚安 基本上都係秒回
佢亦分享多左佢生活比我聽
最後 我成功約左佢睇戲

點知...呢個時間 我開始驕傲
我以為佢對我有好感 (真係毒撚心態 )
我係佢面前開始炫耀自己
講到自己琴棋書畫樣樣皆精
講到同佢理想型差唔多

睇戲果日 我諗定哂成個行程 以為幾好啦
睇完戲>行下誠品>到海旁吹下水>食晚飯
原來 一切都係自己幻想出黎

首先 原來佢唔鍾意睇書 (佢事後講返話勁悶)
但最重要既轉捩點 係海旁果度
我表左白

其實我D朋友都叫我唔好咁快表白
但我果時天真 唔明點解有好感唔表白 (原來女人鍾意曖昧)
佢答左句: 會唔會太快?
我第一時間諗就係比人reject左 想搵落台階
當佢問:你係咪認真?
我: 3成
對我黎講 呢次係第一次表白
對佢黎講 呢次係一次假表白

自此 世界變得不一樣
回覆由3句變1句 1句變2隻字
唔係 "好呀!" "岩呀!" 就 "謝謝"

我妁之後都試過約佢出黎做D野補救
解釋左送左D野比佢 (自己畫既貼紙)
之後係有好轉既
但久而久之 就變返10個鐘覆兩隻字
我有一刻 終於明白煩膠係咩意思

想約佢再出黎 唔係做PAPER就考試 (佢今年YR4) 一係就返大陸
直到今日 我打電話比佢
想問佢係咪唔想再見到我
佢唔聽 whatsapp問我
:係咪唔可以手機講?
: 嗯 咩都可以wtsapp既話 就唔需要電話啦
: 哦

或許 我已經知道答案

佢今年畢業 本身諗住DIY一隻公仔比佢
依家連送既機會都冇了

最後 雖然你唔上高登 但我想同你講聲: 我鍾意你

利申: 打呢篇文主要係比自己做反省
大家屌還屌 唔好咁大力
個心已經好痛

透過 HKG 分享一則貼文：[求屌醒] A0第一次追女仔就失敗

呢篇算唔算係潮文....？

雪沙雪沙旋朱古力旋
雪沙雪沙旋雲呢拿旋